深夜限定心事台 (39)

新 年 快 樂 啊 喂 ！ ！ ！

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
牙鹿唔再牙痛
腳腳繼續GPA爆4入UST

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

笑咗 我講完即刻原po者無得覆人

(38搬過嚟)

啱啱打完email
同朋友吹水講緊大家大學成績如何嘅時候, 先至見到封email話我遲咗交學費 截止日期仲要係1月22, 我摷番曬所有email, 學校通知, 任何有關交學費截止日期嘅嘢都冇。 唯一有嘅只係得佢嗰個爛鬼垃圾網站畀錢嗰個page, 冇任何email, 冇任何電話, 冇任何信
我知道係我自己責任去睇幾時要交學費, 但點會諗得到截止日期係考試期間, 而家都唔知點算 學校嗰邊仲要放新年假office唔會有人

要同太子女同鈴鐺打返個茄輪先

傻撚左牙 新手call美期睇住輸到仆街

對你個名有印象

其實無問題
你盡快交返就OK

都要放完假去問 冇計

但我諗你個名對好多連登用戶嚟講比較熟悉啲

唔係咁架

垃圾學校限死咗網上比錢 (好似係), 佢而家話我過咗期 話會DQ我, 我更加唔知道嗰個學費資助仲會唔會有

MK濛遠近馳名

三人行

你call左d乜

真

3p 正呀屌

知衰了 我細佬教我玩 就試試
不過都覺得風險好大 嚇破膽

開心就好
開心最緊要

點解分

道指 不過我買得好細 但係都好上心

又唔想刷牙

勁到 我真係唔敢玩期指

會好似牙鹿咁爛牙

點解會唔想刷？

入嚟見到咁多人新年都要上連登吹水我就放心了
因為我覺得新年真係好撚柒悶 一度懷疑係咪得我一個冇野做

我懶

你好

無錯無錯
大家都要開心盡量開心

人生就係咁撚柒悶

咁你仲唔刷

大年初一凌晨好似好順理成章要唔瞓

你好嗎

只要係搜尋器輸入 連登 濛
就會睇到好多 濛嘅故事

何謂親密關係 肉體上定係心靈上

Exactly

真咩 唔瞓有咩搞 屋企人都瞓晒 未瞓嘅fd都係鳩流流咁純粹慣咗夜瞓

咦 唔好咁啦 我怕醜

賺同蝕都好快 個心跳到好緊張..
我反而未買過正股 正正經經買正股更好

三個字
存在什麼的意思

做乜撚

你成日都有得做

不錯 你呢？

有樣tim

我唔想刷牙啊

我淨係call個股
新玩就坐下正股先啦 係冇咁大上落 但係好難輸身家

屌你咪啦
唔好俾佢差落

都叫過得去啦

真???
圖

有咩?

咁可能你唔係太鍾意佢 純粹係有個人對你好 問你拍唔拍拖 你就好呀試下咁

新一年 要做個關心他人的嘅人

哲學家

今日爆左兩次post

尷尬

係囉 如果好鍾意一個人
唔會唔想拍拖
未遇到啫

呢個好 我支持

支持！
遲啲就去睇牙醫

想對男朋友發洩?

證明新年呢個節日好shit 大家都悶到仆街

哇 咁勁
棲主魅力沒法擋

差未扑個靚野

係咪搞錯好感同鍾意咋

死mk

係偽毒
唔係MK
因為MK係你

因為開始醒啦

咁你覺得係唔係？

估到你條友想講呢味嘢

大年初一以前細個過左12點會同屋企人拜年
之後瘋狂食全盒啲糖
大個啲有時會玩通宵
依家係屋企冇嘢做又唔眼瞓所以上下連登

點解 你冇份爽既？

係，絕對要寫係額頭到

床頭打交床尾和

第一個post爆果陣我訓緊教

啱 穩穩定定幾好
唔使成日提心吊膽check住check住

拿 如果扑嘢我agger佢
所以我想有鳩做fuck boy

諗諗下細個嘅新年好似有趣啲 我今年連全盒都未見到
而家就同你一樣覺得好無聊但又唔想瞓

hi 木仔 新年快樂

你額頭咁闊寫到咁多字

我都想知
你知道咩係鍾意嘅話可唔可以話埋比我聽

你都牛年快樂呀

咁又真係幾慘

簡而精

細個覺得新奇 又有親戚d仔女一齊玩

大個覺得年年都一鳩樣 又俾d仆街親戚問呢樣問果樣

無錯
終於有個明我感受嘅人

冇前戲係佢問題 唔係件事既問題

我屋企今年都係呀 無放全盒 連碌柚葉水都冇沖到
又真係唔眼瞓 尤其入左post有人傾計

因為你未有好對手姐

成日chur的確好大壓力

今年有親戚直頭話取消拜年 禮都唔洗送

收皮啦
你有鳩無G格出聲

係咪女人要受都多個大肚嘅風險
又有個處女膜 俾人知自己做過愛未

女人就係原罪

都係 而家同啲親戚完全唔熟 同輩嗰啲喺條街撞到分分鐘認唔到
新年一定會有嘅拷問 fml

刷咗

咁就好 讀緊書定做緊嘢

武肺費事啦

不過我屋企都照拜 想老人家開心

咁我好少少 有碌柚葉沖下
都真 愈講愈精神 大時大節覺得寂寞時好彩有大家陪下

我係男人，都想另一半第一次屬於我

搵唔翻

扮乜

啦啦啦 打鳩我呀打鳩我呀

我勁

做緊野喇 你呢

我毒撚...

咁你都好唔鍾意佢喎

係呀 我啱啱覺得好無聊
係咁搵直播睇想有d人聲陪下
但係都搵唔到有乜好睇
好開心㩒左入尼

明我都覺得一星期一次係夠
我係極需要me time既人
但係唔同佢出街唔代表唔鍾意佢

睇字都覺得慘 希望我第時男朋友唔會咁

直程激死，激到暈，暈咗被人屌醒，又激死⋯
咁樣嘅情況之下，不如 官人我唔要

做咩好似交友app d對話

但女朋友唔俾屌嘅時候又話人係臭雞
咁你班仆街連登仔想點撚樣

小妹重讀緊書

23歲毒撚

最佳員工獎

其實仲諗到下句 不過費事講

真
以前唔明點解感情台成日都有一堆人吹水 而家覺得無論幾時㩒入嚟都有一堆人吹水真係正

屌飛機杯唔好咩

的確 性生活協調對感情好重要
明明係令大家享受既事 要好好地做

同immigration department report 咗你係藍C
等你入唔到境

我啱啱睇YouTube 你呢？

我毒撚格

今日23

睇d直播雞收禮物有咩好睇

係

你地都係好員工

屌你講啲唔講啲

都好嘅 好過有啲人屋企真係全部習俗都要跟足

龜頭bob叫慣雞 點都識d花臣野既

我地呢到完全係小圈子
清泉黎
不過有一個mk台主係到

如果唔係真係無癮

我啱啱覆緊連登post，咁你依家準備做咩？

木星

聽日呢

係囉係囉 仲要依家已經4:39 仲要咁熱鬧
想傾計時有對象既感覺好好

啱啱食埋齋

有都係假 死心啦 我個樣從來冇喺網上流出過

屌你咪再咁講正字

Ching 果然高手

聽日再算

好開心咁夜都有人聽我講

絲打你睇得咁開

我紅巴喎

想加多句
我都想我男人個個月十皮生活費俾我
但我都會繼續develop自己career

我已經無嘢係睇唔開

我都係喎 咁啱既？

我睇緊食咩pizza好

你今日好彩
有時生意會好差

晚晚倒錢落海

唔係呀 我睇youtube/ fb啲無打機/講野個啲
我對女無興趣
同埋唔明d男人點解會睇直播雞仲課咁多金送禮物

多啲黎幫襯呢度

邊日

聽日38

前日40

我都加入埋一份

新年快樂啊

十皮嘢？包養咩
應該係 佢=我 我=佢
不過我自己嘅話
好少晒錢 宅到不得了

我人生又少一個認識MK嘅機會

我唔明嘅係點解寧願課金睇啲得唔到嘅直播雞
都唔攞啲錢去追啲摸得到嘅女人

屌笑撚咗

呢d你要同佢傾 大家搵個中間位

咁早 我地今年食齋都取消埋，聽日肚餓就煎糕

食屎

鬼知 冇叫過

你都牛年快樂
要快D出池

既然大家都咁啱，咁有緣份，得閒上嚟我到食餐飯，傾下心事，等我開解 下你，平時你開解 得人多，今次我幫下你脫 離煩囂，好唔好？

完全係小圈子唔侵我玩？

凌晨食齋

點解既

你都要快啲搵到霸氣仔仔

幫你奶

好好好 我以後識路了

但我識有好幾個 唔係叫過雞 就同ptgd上過⋯
呢個年代好少男性堅持同中意嘅人扑嘢

4:49 歡迎你

我冇玩過 不過d fd send俾我d狗公對話個個都係咁

可惜我唔係四眼仔

....我唔理...

靚仔搭救

你未答我上個comment
十皮嘢你會覺得係包養係因為你窮
有錢人十皮碎料
加上我咪話 就算有人俾錢我駛都好
我都唔會放棄自己事業
因為一個人無自己career 就變咗做一個無腦師奶
我信相我老公同我個仔會睇唔起我
我自己都會睇唔起我自己
同埋我只係想講
你有你想嘅嘢
我都有我想嘅嘢
咁大家咪一齊想下囉

芝心批

啦啦啦 打鳩我呀打鳩我呀

你啲堅持去曬邊

想做直播G

賺撚到笑

講得啱呀 patreon買相都係.. 又唔係平..
咁貴打個j..?

好過癮好長

廢囉社交障礙囉

因為現實比虛擬更難擁有

你諗下 直播俾下錢 條女就開心都爆
現實有女朋友 俾下錢 仲可能嫌少
現實無女朋友 俾下錢 人哋睇到尊容⋯

直播 客睇到 但條女睇唔到客
靚仔又有錢就話似溝啫
無錢又唔靚仔 食得屎

好守時，我地通常起身先食

唉 希望啦
反正我心如止水

物以類聚
人以群分
你係雞蟲唔代表個個男人都係

佢扮開心喎 所有野都基於利益關係

我我覺得d雞好污糟

靚仔就得最緊要乾乾淨淨

瞓 唔 到 啊 點解

由細到大都係咁 細個重會嗌醒你

利申 玩交配app撚開狗嚟發洩壓力

我都支持有事業，其實係香港生活，好多兩公婆一齊返工，個細佬俾奶奶湊。

你最想像唔到嘅時候佢就會出現

鄧炳強

有時

點解你唔撚下我呢

氹你瞓

你點知佢乾淨？

屌 有閪都收到架啦

好搞笑 特登嗌起身食

佢係正義既化身

善變的竹仔 遲下係人就得啦

好難捉摸

連登仔點諗女人，我點知，每個人諗法都唔同，個問題答唔到。

如果係真心中意嘅，我諗唔介意，我屋企個老母都唔知第幾個男朋友。

有冇處 應該講下啫

各位早抖先
聽朝要拜年
大家牛年快樂

I know that feel bro

屌你死藍絲

0分重作

你真係好缺乏關愛

乾淨係我底線

日日唔同嘻

早抖啦 牛年happy

話說我都係女
我都唔想識叫雞嘅人
但剛剛身邊嘅人都係咁

happy new year

早抖啦

屌你都話紅巴

有啲嘢第一次就好笑

遇唔到我係差咁d

紋我個名

生咗個仔但自己唔撚湊你生嚟做咩
香港人真係好撚本末倒置

係就好呀屌

我身邊都無frd叫雞

第二次就好好笑

唔知點解有少少邪教feel

仆街

收皮啦 你俾我撚咩

上次罰抄左 無癮啦

呢句好笑

屌我又打錯字

唔係個個咁有錢可以一個唔返工

無圖

說話又唔係咁講呀ching

睇你功力架姐

一開始好似係你話介意

的確，我身邊嘅都係咁，但人哋兩公婆可能中意返工，或者一齊供樓呢，好難講。

真好

小圈子鈴鐺

五點啦

都係個句
咩人群D咩人

可想而知上面d男人幾咁廢

係老土對白
係舊戲改改啲對白

樓豬好ball

你都好波

凍撚到

嘔完會舒服d

信任去左邊

我自己就介意，但我女嚟⋯
我話如果我係男，就會介意
但我又無屌人臭雞
點解要將我嘅如果
加設定係唔屌得又要鬧人臭雞

佢笑咪得

長期work from home
返住工湊仔no problem

鼻口都好臭

可唔可以順手讚下我叻女

好想識眼鏡仔

OK 做嘢了

眼鏡仔馬上pm me

長期work from home
返工湊仔no problem

出嚟社會耐，有啲男人肯講肯認啫，咁啱我有啲朋友係敢認，不過識一個舊同學有女朋友仲叫雞，但又唔熟，同埋全公司都知，好難條女唔知，我又無玩社交app，呢種情況下都幾過意唔去。

早抖

你介意男朋友唔係處?
咁佢呃你咪得囉

佢痴撚左線

G持

條女知條仔去叫G但都無問題?

又話乾淨就得

新年流流扮弱智

唉，係囉，好神奇，我都想訪問下佢條女，但又唔熟

乾淨眼鏡靚仔唔得？

信唔信我進化做墮天地獄獸

咁你同而家呢個行一世？

食屎狗食屎狗

其實我都有處男情意結

即係dickson啦

屌你老濛

拍得拖多 好似 男人自然好隨便對性，係咪呢？

飲水

唔喎 唔想你咁得戚

啱啱和好，大家仲係愛，不過一世人流流長，好難講

我絲 唔太清楚

唔一定既

濛媽快教女

究竟點解啲男人會叫雞？
其中有個答我 唔想識女朋友 有另一半要付出好多
要考慮將來 如果係咁 無信心俾到人幸福
不如叫下雞 搵下PTGB

至少我唔係 我唔知其他人啦

廢囉on9

佢地淨係想解決生理需要就但求就手 千幾蚊落樓

另一個就剛剛講 有女朋友仲叫雞 全公司都知
成日同公司啲師傅去叫 咁就個個都知佢都有叫雞
（大公司連唔同部門都知）
啲人話佢應該性上癮

濛媽

咁唔係個個男人都介意嘅

我都想知佢點睇
你快D同佢混熟

唔緊要都係得戚開

咁次我撐你啦濛b
獵食係男人天性
佢連最基本男人特質都無咗
真係廢撚到我想yim咗佢

好尷，我份人好直接，如果我一開話題可能就係「點解你男朋友叫雞，你仲同佢一齊嘅？」

ig依家陌生人好似會隱藏咗，就算我肯傾，人哋都唔識我，唔會理。

祝大家新一年心想事成
許願樹上面嘅願望快啲達成

眼鏡仔眼鏡仔眼鏡仔

腳腳

痴q線

今日唔開你年

我勁誠心

咁都希望佢早日搵到心儀嘅男仔嘅

咁我放肆d啦

小圈子好知鈴鐺

feel到feel到

人嚟
打佢十下

掛住我？

唔話你知 等你心思思

我今日有免死金牌

準備要瞓覺

可能年齡大啲，睇嘅嘢都唔同啲。

me2 開始打喊露

早唞

成日訓訓訓，訓醒就打機

咁似講緊我

第一次同你傾，新一年都祝你心想事成
你瞓未？

一齊瞓覺唷唷

點同，嗰種女人 有家庭 但處理得好垃圾
DLLM 個細女唔沖廁所 下下我去 係我沖完 先用得

好呀

訓啦 大家齊齊搵周公拜年

控制唔到自己

推得咁快㗎

新年卦

新年快樂

香港幾時封關，唔搞咩垃圾app，停止封區
人哋係台灣住開開心心，係香港

新年快樂 身體健康 心想事成 萬事如意 大吉大利

恭喜發財

承你貴言
新年快樂！

香港不了
垃圾地方狗都唔屌

可惡啊屌

終於睇完

又係得返我同你

點解啊

仲係到

第三者出現了

走先

挽留

然後樓主唔見咗

俾香港嘅人影響咗
成日以為聽日我都放假

我嘅訴求就係返工

成班弱者

想快d睇戲

要download 安心出行
不了

你一日唔訓就OK

我先係第三者

都話我嘅訴求就係返工

熱門post有人破解咗啦

唔準你咁講

假版面?

係
你幾多日無訓

yes

唔會攰架咩

我同牙鹿的揀邊個

緊係你

會啊 但睡意一過就無
試過行行下5分鐘撞3次柱

的

我點解成日打錯字

木星新年快樂！
定係未12點

分化撚

心理測驗黎

你連續幾日唔訓 一定有一刻攰嘅...

你唔講我無留意

仲有一個鐘

叻
垃圾樓主竟然唔記得

唔錯又點會進步呢

一個鐘後再講

你記住止好

銘記於心

我要變心了

係止好

[member]幫你加bgm
燈燈凳登

新 年 快 樂 啊 木 星 ！ ！

多謝
希望盡快考到牌同埋買得起自己住緊嘅屋院嘅duplex/ townhouse
人生目標好簡單

就算買唔起都租一年等自己開心下

你啱
係感觸

公公離開咗我兩年幾了

比隻咕咕固嘈醒咗

等不到天黑 煙火不會太完美
回憶燒成灰 還是等不到結尾

早晨

早啊

[member]又嘔咗多五下member]

早

啲人點整依個嘅金色版

how

+

好d未啊你

2個鐘前嘔咗多轉 依加冇咩嘢

6你好

笑咗

大家今日都唔洗拜年？

華人賤種思想

最近不停聽到呢個字

我唔洗

撞爛盤桃花

你贏哂

身體健康

想比眼鏡仔撞爛

好打意

同我一樣

情趣嚟？

唔洗，無乜親戚係香港

又要氹

新年快樂！心情好返啲未？

點解試唔到combo…

每日起身都好心情

只要有心 日日都可以係赤口

從來不靠運氣

呢度有無人派利是比我

召喚濛

濛爺

濛神

恭喜發濛

恭濛發彩

濛高長大

21歲姜濤慘遭陳志雲「迫供」承認仲係處男後尷尬傻笑

新一年新願望 要搵個靚仔眼鏡青頭

濛想事誠

食年糕

咩事

你就好啦

濛年快樂

好好食

係你口中應該無嘢難食

我好多嘢唔食

笑口常濛

濛體健康

濛濛精神

大拮大濛

濛下體健康？

新年快樂 利是

我無錢

濛到功成

比D你

濛生平安

我又要

心中富有

濛內平安

正字包我

心中我是首富

希望情人節前哄到

包你做伴讀書童

新年氹唔到咩
新年應該容易啲㗎

雞黎？

洗唔洗暖床

我有個frd勁雞格都唔會開口叫佢條仔比錢佢洗

靚唔靚仔？靚仔就肉償

屌完佢好煩之後就鬧交？

痴撚線而家d價值觀扭曲晒

咁鍾意俾 計返1q 1000蚊咪俾

情侶下下講錢真係完全冇晒意思
你有冇諗過佢淨係當你提款機

佢俾我

牙仔上小啲連登

眼鏡仔通常都有分加

咁快就咁現實過多兩年就要買包包架啦

滿分

愛是恆久忍耐

屌柒佢啦

同你無gap架

麵包都買到俾佢嘅

字仔

你又話有眼鏡追債仔

天生唔識屌愛人

送哂俾你

大家咁叫得我係咪有利是收

咪23

嗌聲姐姐嚟聽下

字仔新婚快樂啊 恭喜發財

姐姐

等一陣邊個係我條女先

你指邊條？

show blocked user

下次帶佢上黎見下叔叔啦
利是逗來咗先

我事業心勁重

我呢啲控制狂實唔會生

留名逗利是

唔識教唔好生

冇女啊

我_體好健康 有心

窮人唔好生

我屌

瞓啦 夢裏什麼都有

@正字

好想同今日問我有冇拍緊拖嗰啲親戚講
問我有沒有確實也沒有

做咩叫我...

好得意

#586

佢濛體都冇用過梗係健康

日日都用

話時話呢排唔多見兵長

唔撚係掛

你幾時死

做乜

料姐喎

唔係姐

幻覺黎架姐 嚇我唔到既

料妹？

是

我唔理

食咩好

老濛當益壯

新年啦

屌 我啱想講

有人嚟拜年 縮翻入房先

點阿 仲未拍拖阿 我個女都準備結婚啦

下 我重細

佢潛咗好耐

你今日都係

大把人21 2歲 仔都生埋

拜年

我都唔想生仔

真 新年流流貢搶口

生仔真係累人累己

你琴晚又話無

兵無得屌

家姐返屋企拜年

意外中出

一個意外 兩個都係意外

唔係㗎

唔係掛

咁痛不了

啱啱先同老母鬧完交

有年拜都好 我想拜都冇

睇黎你好大年幾

發生咩事

仆街 個bb一見到我就咸

搞咩事

我準備

收皮

我依加都係啦

你嚇親人！！？

咁冇計。。。 我都同我老母講 唔好再買

嘈埋啲on9嘢

柒得滯？

你邊度有

我而家都係唔係準備

唔知佢咸乜

太靚....佢妒忌....

有能力向上爬都ok既
不過我覺得住公屋冇咩問題
如果買落既公屋更加冇
我有朋友屋企有間私樓自己都排公屋 果間變炮房

唉

買咁多都係擺幾日 點解唔分開買

你有氣場

我住唐樓重多痴線佬

點知佢

可能太靚

屌 又比左個位你讚自己

Bb女嚟 可能覺得我太靚

你有冇行埋去講 你妒忌啊？

住埋今個月下個月瞓街算

基本

算啦 忍耐

我同佢鬥咸

嚇親人啊！！！

認真

你覺得佢好靚所以你都要喊？？？

出面租真係好貴

公抽居

我覺得佢太煩同佢鬥煩

供唔撚起 唔諗住喺香港買樓

公屋先好
唐樓d設備好多好老化晒
公屋點都有人保養下
起碼有1000m上網先

我住成世公屋就得

你會投降
佢無極限
你耐性有限

唐樓好多雞蟲

我想走都走唔到
邊有錢
依加2000幾蚊租 出面點搵

啱啦

咁又唔會 都要睇邊既
有d公屋係隱形富豪 睇個停車場就知

但係住唐樓唔係通常大啲咩
格局方方正正

咁緊係
依加公屋仲細左添

傻㗎咩辛苦幾十年為咗幾百尺嘅單位

同埋純粹而家公屋好多新移民

每個月供萬幾兩萬。。
自己人工都係咁上下。。

都冇法

瘋狂搶佢啲嘢

搶奶飲？

慳唔少

真係架 以前仲平啊 千幾蚊租
所以我都係搬唔到 都冇能力

我住唐入面個啲劏

無父幹唔買了

呢個真

佢玩利是就搶利是

我都無 可能大家都住公屋

幾多尺。。。。

搵個有錢仔

比花佢玩！

其實唔會有事

唔洗搬啦

總有一日要搬 不過唔係依加

一個床位

成堆普通話人

正字包我未

一千尺都係床？？

玩公仔搶公仔

睇地方 南亞賤種都多

雙倍租

你係咪抄我 我都咁叫佢地

未見過靚女

我依加都未到我收入好低架咋

10尺

咁有排啦

好大 想黎訓了

我老豆仲要就黎退休 以後都唔知點養佢地

衰到

南亞都好D 之前做義工serve 過
至少好多都有禮貌嘅 係政府政策根本就俾唔到配入

我點知你知

窮

點會啊 係佢地圍爐唔同香港人玩先配合唔到
佢地自己有自己堆

是日晚餐

無位

太毒

老豆重有十年

你暗戀我

因為佢由細到大都係成班南亞一齊返學
政府政策完全唔俾佢哋同本地人接觸 咁咪變咗自己一班人

好好食咁

我唔介意

我訓你上面果層

點解會無啦啦得出呢個結論

八方正

我老豆都唔夠十年啦
我依加呢份人工養自己都難

咪啦 驚你跌落嚟

咁你唔暗戀我

遲啲再算

點會 我果邊都有南亞小學
咪一樣有香港人入去讀
ec難小學

咁仲好 有你頂住唔洗死

諗諗下今年分分鐘又冇人工加 feel sad

想去染頭

快d去

咪啦

轉工未

染嚟無意思

粉紅要漂

新年快樂啊糖

你染粉紅色？

諗起都開心 搬黎先

有冇去拜年啊

唔會轉 呢份工我幾鐘意
人工低都可以磨下先

點解咁講

入邊分班係分開
同埋佢哋係會有特別課程自己學中文
去到中五六 啲南亞仔淨係識小學程度中文
你叫佢點大個融入

一日10蚊ok

新年快樂 利是逗來

鐘意多醋 但得一包

係竹仔啲親戚同佢既對話

係雪櫃 懶得煮

係咪要學啲女咁post PayMe code

咁我退住

煮俾我食

屌有條女po 完story 之後仲要特登send個Story俾我
都唔知係咪想我同佢開年

點解咁on9
分班唔打散佢地

等你

我都唔明 明明佢哋入去有小學讀起咁樣跟住我哋普通人讀 考DSE基本上冇分別
係要特登分開佢哋 等佢哋考一個簡單啲嘅試
根本成個政策就唔係幫佢哋融入

咁好在我無份
一陣佢見我混都溝埋班南亞賤種咁點算

Pmed

比1蚊佢玩下

驚西咩 樓上樓下咪震佢樓囉

哈囉

公屋走廊無cam 自己識做啦

您好。

都話無cam

利申我唔鼓勵人地犯法

溝埋一齊變瀨尿牛丸

留個tg

踢jj咩

其實無cam 可以做到好多野

講啦 想保護自己啊

真係咁蠢 死啦 講到明無cam都聽唔明

我好鐘意食生果出街有把萬用刀 會出去切生果食

聽日有機會見到女朋友屋企人
但係唔算拜年
應唔應該買啲咩去

要

係 想染

聽日先拜

咁你慢慢磨

無人睇

都係要漂

我比你定你比我？

Condom

俾人搶番命都無
男人幾大力啊

無叫佢比多包？

多女到

買咩好

咪臭係

毒撚怕怕

想買ringfit

氹翻未

仲有電子產品呢
姐係無cam 你做乜邊個知

咁屈機？

放上黎比大家睇

咁呢d大公司係咁 升職都係排下隊

我幫你講

不了

我都想

努力

我老母叫我去行山好過

生果

？？？？

咁多防狼野 噴左佢眼先 咁佢點搶你野

直接拜埋唔好煩

定係買啲朱古力好..

亞臣

排緊隊 係要捱

Donki 日本生果？

行邊

2樣都想 但無frd陪

最緊要唔好兩手空空

真係咁多infp 啱啱做完小妹係enfp

唔好爆post住 冇人開

無事了

不如你開